股災殺到黎，香港九龍新界無得避

睇到個股市嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照講比佢聽，睇左顏色跌幾多%都未開始睇，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「股災殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；股災殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街美股真係害人害物……

股災殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；股災殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

不停問人要唔要食腸仔蛋
笑撚死，茶餐廳夥計

乜撚嘢事

傻咗

： 呢度有個賭輸錢嘅痴線佬

2021 最新潮文

咁撚舊都話新

sor 第1次睇